特朗普的任期只得四年，中共也是看准他的弱點，所以表面大幅退讓，實際只讓寸步

美國商務部長訪華，但看來談判並不順利，中國之前雖然答應增加買美國貨，但只是得個講字，一定拖得就拖，美國當然要中方簽定長期合約，正式公佈金額，美國先會放寬對中興的制裁。

不過大家都知同人治的中國社會簽合同，他們會有信用先奇，最後還不是違犯承諾，而特朗普的任期只得四年，中共也是看准他的弱點，所以表面大幅退讓，實際只讓寸步，中美貿易轉差也會打擊本國企業出口。

所以特朗普同時都要擴大貿易戰線，增強美國貿易出口去盟友，否則好難做出成績，你們想得到美國保護，共同對付中國，大家就要交保護費，而且中國說會開放，你們就同中國貿易賺回來。

營了喎滴國

中國或許成為最大贏家

今次好似真係贏
厲害了滴滴滴

笑鳩雜種無限期連任? 你仆街啦

中或贏

唔覺得下屆會左傾返

下屈選個再勁d

咁又係呀 習種你玩無限任期 點夠你贏得勁